澳門明日起向永久性居民派發一萬元及豁免3、4月水費！

開始頂唔順
要派$

香港：

明天就派

點解澳門派1萬可以咁快？

話派就明日可派？

港共真係廢過澳共

澳狗又可以入黎打飛機了

澳門新嗰件特首, 雖然係紅, 但執行力好勁

派咗好多年

年年都派 有晒系統 唔使登記

港共7月先派一萬蚊，shit!

非永久都有錢

做生意全家燒炭都未收到一萬

香港真心勁慢 派得黎都餓死

所以港共咪ON

根本N年前就要做一次全民派HK$1000

當做UAT

物資分派系統又無, 派錢系統又無

澳門兩樣都有

同樣係殖民地, 廢咁撚多

派咗十幾年, 當然快
政府記錄晒所有居民資料/銀行戶口資料
俾舊錢銀行轉賬搞掂

美國派1000美金比全國成幾億人都係兩個禮拜香港真係笑死人

美國呢？

咪撚幫林鄭兜

香港嘅非永久 派1萬Tim

人哋派6千 至少有d分別

hk no it

香港派錢
404notfound

當澳門人18歲開始拎
十幾年後到今日應該都有另一半
如果男女朋友都係澳門人 兩人加埋有無30萬

咁正

前提係唔去旅行唔買貴嘢
我都想做澳門人

其實奶共還奶共，香港班官係真心廢
個個出黎講幾句野都要揸晒紙仔，唔清唔楚遊花園
人工仲要全球數一數二稅率又低，有乜野好得過做香港高官

睇誠哥個 派錢 快到呢

基本就係創科局垃撚圾 仲要洗撚左咁多億

創科局條台灣禿頭真係垃圾中既垃圾

崇台撚唔睇吓件台灣廢物

今年派完又派

香港果d廢材老野高官，我懷疑佢地連電腦都未必識用。效率咁7低，根本跟唔上時代

澳門個非永久門檻嚴好多
真係澳門需要既人，先會拎到

係支共要搞死香港
先逼香港中門大開
狗屎垃圾雙非孽種港漂乞衣假結婚貪官任收

black cop white cop

例如要點？

香港係班狗官拎嚟洗錢
咪咁廢囉

香港 派錢還跨兩年 就當兩年都有派錢

人奶共佢奶共，奶到佢咁廢都第一次見

香港班官不做不錯

就算乜撚都唔做都係照出人工,反正啲狗官全部都係支那任命

香港人真係命賤

我係澳門人呀hi

大家準備好寄信申請10k未

香港係非永久先有錢收

香港又要等十八個月先有個system

啱啱出世都有得拎㗎啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

其實派了，但班人都出唔到來消費，個經濟一樣係唔掂

澳門又贏

食屎食着豆

搵創科局條台灣禿頭佬 + 陳易希搞
死得啦

個乜柒居家抗疫APP, 數日都唔出啟動碼, 垃圾嚟

可能推 全民網上買野
老人家打電話買

呢個真係唔係籍口
第二次慢過第一次
第三次同第一次差唔多(預計)
但係科技每日都進步緊

咁快手

香港人又輸 垃圾

早國派末呀？

藍絲口吻：係外國一早派左錢喇

晨早派過一次六千蚊啦
根本就係完全倒退
以前得 宜家反而做唔到

留名睇隻支那澳門賤畜乜乜玄學入黎打飛機

過4人聚會先圍到一萬蚊皮炸
唔七月派 邊有時間籌旗

非本地

不吹奏，THX

非本地都有 6000？
香港有冇得申請？？

香港人多，派果D人呀唔係收果D

好羨慕食兩家茶禮班人

你屋企人係澳門人就直接有

人地派左咁多年，成套system 起好晒喇
邊似香港咁又要咁多間銀行交張list 比ICL ， 又要咁多間銀行整埋晒果啲paper form ,e-form x果啲on9 野。。

好似5歲起就有得拎

好似拎既錢係唔同，同係比屋企人

香港只有廢物先會做政府工，由上而下都係

香港700幾萬人點比呀, 不過香港咁都要派一年就真係ON79

澳門派錢唔洗申請，直接寄咗類似支票嘅嘢去你住址，自己拎去銀行換。
香港要你申請咪慢

只係拎錢法方optional。
香港係你要登記咗先可以拎錢

7月接受登記咋

屌呀喊出嚟

澳門先得果幾十萬人，仲要年年派開有曬紀錄
唔明有乜好吹奏

美國有部機印銀紙點同

Sorry

慘得過你要打埋d閪工做公關打手

人生嘅意義就係做避孕套，咁點解當初你老豆老母唔就咁買個condom就算呢

咪咁肉酸啦香港人
人哋政府事實係做得好過自己嗰個

只要香港聽聽話話，有23條同埋全面赤化，我地都可以

7月好快到

香港非永久有1萬呀

你係咪非永久 去關愛基金 就有

香港嗰一皮嘢 會唔會等到光復之後先有得派？

好似基本上只係可以靠結婚拎到單程證做新澳門人
澳門請外地人多數係輸入外勞計劃
做夠7年都冇永久

咁多藍屍，不了

澳門係中國想做個靚版本
話俾其他人知一國兩制無反對派係幾好幾幸福。

想知澳門第一次派嗰陣用左幾耐先派到

香港有個見過Steve jobs嘅！冇事

永久居民咪永久居民囉 屌你老母 又學支那乜9都加過性字

點解香港派錢要搞咁撚耐？
你叫銀行幫你整就搞撚掂
每個人用自已個身份證號碼同銀行報
入境處一sort d資料就知道邊個夠18歲、黎左香港幾多年、係咪永久香港居民、有無重複報
Sort完就直接轉帳入銀行戶口
兩個月內都搞撚掂喇仆街

香港正苦: 記住交稅

人哋明日就派喇

無錯係年年派，但人地自08年第一次派起，市民只要等支票寄上門就得，乜都唔洗登記啊

08年起，流程一直沿用到依家無變，按出生年份排先後，3個月內排完

係 上連登踩香港人讚澳門佢地最叻

免水費
咁可以長開水喉

派左十幾年都有

有比較先睇到香港幾廢
香港政府廢撚到 派乜都慢

香港人咪撚中計呀
甴種想做到澳豬乖孩子有糖食嘅現象咋

4月可以長開大水喉

係7月先開始接受申請

依家d賭場咩環境？

香港政府真係垃撚圾
唔係想讚澳門，只係依方面比香港更加好撚廢

香港係非永久居民派一樣金額

仲要派快D

CLS